當支那解體, 俄國收皮, 中東問題解決後, 美軍仲有咩做?

佔領火星！！

應該係佔領月球先

一雞死一雞鳴

北韓 墨西哥毒販 外星人

冇。所以美國唔會俾呢件事發生

有左呢個教訓, 美國會小心印度佬掘起

淨係第一樣野都預搞多幾十年

到時美國就會做d危機出黎架啦，使你教

第一樣野都未做到就唔好FF咁多啦

變左印度vs美國

希特拉會由南極return

打外星人

應該會因為強大而腐敗
遠東帝國聯合消滅帝國主義
再到全人類和解迎接外星人